始終都係要流血

我哋頂咗咁耐，就黎變雨革2.0啦，你班大嗌和平既係咪保證呢個信口雌黃，腐敗不堪既政府會改變？
我地忍咗20年啦，儲民意儲咗咁耐，死咗咁多人
，俾藍絲辱罵我地，政府照樣唔理你地，照冷處理，幾時先可以拎得番我地應得既野？
成日話咩要拉攏中間派，嗰班騎牆派見你過火少少就變身做藍絲，唔拉都擺啦
我地已經用和平手段俾世界睇到我地既質素，但政府堅持寸步不讓，仲得寸進尺，呢個唔係就係合理勇武既理由咩？ 仲要驚咩俾世界所指責？
香港人幾時先明白，大家一齊團結勇武到尾先會勝利，先係最保障各位義士安全既方法，先係報答眾烈士捨身取義既精神？

只有勝利，先可以拯救被補既義士，成王敗寇，先可以取消暴動定性，先可以正名為革命！

推

Push

自推

讀咁耐歷史,真係未見過唔革命唔流血就可以動搖倒獨裁政權

兄弟爬山 各自努力
不分化 不割蓆 不篤灰

勇武就係行動！ 要長期抗爭勇武無可避免
一方面令對方露出更多破綻
一方面持續升級停止減溫
（612就係一個例子！）
咁先會長久 再借助外力 先有機會勝利

點解唔逆思維去諗下？
當所有人行多一步一齊勇武
以群眾掩護 以人數取勝
我地冇大台 根本唔洗怕咩法律責任
再者 政府用惡法欺壓我地 無視法律 仲談何法律？